林奠！你又害咗一個小朋跳樓！你不得好死！

林奠！你收手啦！

屌你老母

推

地獄都冇位俾佢

777真係仆街嚟

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！